煩膠

其實有啲男仔以為自己好勁
公司無咗佢唔得 其實佢只不過係一個微不足道既人
就係因為佢嗰種自大性格
無人夠膽點佢有咩錯處 做得唔好
就一直搞到佢本人冇咩朋友
醒下喇1999
話你吖 垃圾
溝親女唔係收好人卡就拍幾個月比人飛
檢討下喇

醒喇垃圾

其實有啲女人明明自己冇乜料但係就係鍾意周圍屌鳩人
話緊你呀垃圾醒啦